重溫港鐵親爹人民日報訓示後，成魔之路

700萬人唔及貪官親爹鳩噏幾隻字

你出事後，匿埋冷氣房既親爹有救你嘛？

比人扑爆哂啲野 佢聲都唔聲下 爹娘wor

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南